銅鑼灣電車出軌 東西行交通受阻

下午近3時，銅鑼灣電車總站外一輛電車行駛期間出軌，車身擱在雙邊路軌上，現場東西行線交通受阻，意外中無人受傷，警方及電車公司正調查意外原因。

又會咁岩既

太子

跑馬地

點解好似影到架車好型咁

車頭寫住 太子

似電影劇照/宣傳照

手足英靈，黑警對你做過O既野，佢地全部都要10倍奉還!!!

黑警死全家，全部不得好死

一定係暴徒做

遲早禁用呢兩個字

真雙軌漂移

痴線 咁啱太子

太子又顯靈

太子 新屋嶺 721 831

8:31am 東鐵出軌
今日太子鐘錶廣告既電車出軌
個天已經比左答案

藍絲可以作故仔了
「爆徒破壞電車」

古有六四，今有太子

又黎

屌你咩 有冇咁撚邪

核彈級文宣

太子
呢舖一定要幫手足追討返

雙軌漂移

太子亡魂顯靈

我會救淋病
港獨之母

唔知係咪我黑
坐叮叮十次都冇但壞過四次

嘩屌

3點 太子

太子. 大家炒晒車

上一單係8點31 地鐵 今次提埋係太子....

好創意

死左既*

點樣放大

利申：P牌仔咩都唔識

太猛
很肯有野發生左

食屎啦死黑警

呢個好笑。但真係簡，真係簡唔落手why not both

3
太子

好撚邪

push

太子 呼喚！

炒到一鳩樣 藍絲一定又打飛機話係暴徒整

雙軌漂移巳經碌死晒班賤人

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員或國務卿！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

佢講車頭嗰行白字

又屈

又係有少少邪...

Deja vu!!!!!

我係話呢個icon點樣放大

真係唔到你唔信

幅圖邊度寫住「跑馬地」呀？淨係見到「太子」咋…

入黎推POST啦

【921 行動】跟我講一次！921！大西北！

9 2 1
大西北

有幾核彈

太子 不安

屌
好撚恐怖

癡線有時你真係唔到你唔信

真係唔到你唔信 咁啱又係太子

又真係幾型仲有Jacob and co 廣告

好邪...............好邪............好邪...................

邪乜撚野姐又
一係巧合 一係人為

潮流興出軌

太子
編號70係咪支那

慣性飄移入彎

太子手足怨靈

有證據指證佢地先有用

好邪呀

［size6] [/size6] 放個入去

又不合作運動
唔譴責下嘅?

突破盲腸鳥

唔該晒

test

仲要係3點

狸貓

呢個又核彈？

有冇咁邪 認真

屌，個心真係寒...

仲要係3點10分

有無咁撚邪

邪撚到你唔信

小心甩尾呀.jpeg

［size6] [/size6]

有冇咁岩
又係太子

推

其實係8：20出軌
我認真咗

要講旺角同深水埗中間個站

安已不

有啲嘢真係唔到你唔信

做乜會有高低

3點10分出軌 太子10傷者3失嘥

我屌有冇咁啱

名都改埋做月娥 queen carrie

郭文貴。。。

邊有 你幻覺

你望你個名，鐵頭功呀，阿生

寫到明係"太子"!

顯靈話太子有事

咁撚邪....下次太子鐘錶會唔會火燭...

令我諗起Cooper 喺Interstellar 嘅四次元空間向個女求救咁好似！

旺角北

入嚟為咗睇呢張圖

死黑警。太子顯靈

太子道都無埋

好猛

班友玩鳩你咋

拆狗未?

嘩咁撚邪！？

殺咗人嗰啲仲唔驚到瀨屎？

出嚟自首啦

遲啲你都會被滅口

我都見到。。

抗爭藝術？

邪你老母咩
手足有冤求報仇
你地剩係識邪邪邪

係咪想齊上齊落

‘慣性漂移‘ ！！！

我開始信 831 出過事

咩話！？係慣性漂移？

兩次都冇人傷
因為手足唔會傷及無辜

手足顯靈

呢到開始串回覆咩事笑撚死我

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

Coincidence?
I think not...

你班友成日都蝦尻P牌

電車咁多年都無事
偏偏呢個時候

好恐怖

留名睇老屈示威活動？

咁又唔好咁講
電車出軌都幾常發生

又太子

幾時有

何妖自己單獨開多條line啦,
咁大吸引

太子
痴線比曬hints

太子 出軌（鬼）

收皮啦，係又核彈唔係又核彈

最衰佔中啦

毋忘太子

太子
好邪！
Mon po 狗你係咪好撚驚呀？

一定冥冥中有注定

呢啲叫甩尾或者飄移

頭搖又尾擺、鳩毛甩晒

831 打死人

GTR連自己條線都唔要封住佢呀

出軌都出得型過人

好似死神來了啲提示咁

原本嘅連登就係咁

612 721 811 831

921 2點集合 屯門公園再光復
921 7點元朗靜坐 勿忘721
922 機場交通壓力測試4.0

早排凌晨訓低埋添啦

紅磡三軌漂移

巧合姐

第一次就係

第二次就

google新聞 電車出軌
我睇topic都睇到今年3月兩單，5月一單

咪撚再推呢d垃圾po啦
行動討論po呢？
10.1點樣啊？

我都覺

太子出事

屌

有一單回廠電車成架瞓喺路面

有冇人諗過

脫軌車係指住太子方向

義士顯靈
Popo夜晚訓唔訓到教？

揸過幾電車表示電車好易剷草
路軌有少少野都可以彈出去
有啲剷草唔會報,其實好小事

太子義士

人出軌你又出軌

唔到你唔信，電車要出軌出到咁，都真係好罕見

肯定又係示威者做啦

真心驚

又整張輕鐵相出黎

慘被撚

下一站，旺角派出所，乘客可以换乘荃湾线⋯⋯

3點
太子
#70=中共70週年

要點扶返正 通常搞幾耐？

太子手足we are with you

驚咩 果啲係手足嚟㗎

Thx bro

你岩

間嘢點搞

咩料...真係咁猛?

黨鐵CEO：金澤培

Jacob Kam Chak-pui

認真好不安
70號編號出軌 今年支共70周年。。。
太子兩字......邪到

題外話 我第一時間聯想到70號小巴 綠van來，
每一程來回都經太子
仲要經犬屋門口。。。會唔會遲早出埋事

又會咁啱係太子嘅

太子出軌
今次真係信有靈體

最耐半個鐘啦,公司通常都好著急要趕通車
呢個得前轆剷出去,通常都係睇下個轆有無事
無就係後面三等行車,架車落返坑撚就
司機就唔好彩啦,收工留係廠玩Q&A啦
月尾安全獎同年尾花紅等扣錢啦

天佑香港，英靈不滅。

8:31 太子

係喔！太子咁大兩個字！真係咁邪？！睇來冤情不是一般啲大啊！

有埋Demo

CLS

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

唔排所有可能性

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

紅磡: 8:31分出軌
銅鑼灣: 太子電車出軌

又會咁啱

兩邊都要哂, 車死哂班仆街

似冇咗隻眼

出軌？ 出去路軌？出鬼？